文宣呢? where are the campaign ads?

八三一完咗係咪大家可以收皮啦？文宣呢仆街?
Where are all the campaign ads for the upcoming protests? Please share!
小弟英文唔好求其譯

Push 10 times

2/10

3/10

4/10

5/10

宜家係咩事？
我哋成個9月冇行動呀！
係咪要完啦我想問？

打咗90日，我哋終於將香港議題打到上國際層面
終於呼喚到外國勢力或者會幫我哋立一條保障我哋嘅法案
正當美國準備復會，我哋竟然收聲？
你叫美國點通過呀？

9月9日美國國會復會
全連登唔該力推9月8日再集結
一氣呵成，通過香港民主及人權法案！

機會只得一次！！
2019年錯過，將永遠唔會返嚟

6／10

9.7 機場壓力測試2.0, 真交通測試
9.8 支持美國《香港人權及民主法案》大遊行, If we burn , you burn with us!!!!
9.13 中秋月圓撚狗之夜?
9.14 天水圍大遊行

待定：全民頭盔日, 香港英超球迷大和解日

【持續更新】香港人九月日程表

有冇巴打可以譯做英文推俾外國朋友睇

7／10